本港今日（5/10）據報新增約11宗確診個案！

上返雙位

斷唔到尾

永續限聚令

升啊

WFH未

國慶callG群組

無事啦信政府

一變四 四變十一 來到這禮拜更加諷刺

差唔多晚市放寬堂食黑段時間

只睇本地感染

禁快放寬 就知港共想點啦

為第４波做好準備

快啲升啦屌

咪又係十單輸入，一單本地群組咁上下，驚閪？

有無人好想快d爆第四波

九成機會點都會最少有一兩宗本地CASE, 永遠都唔會停
隻病毒傳播力咁高

健康鹿又搞唔成

始終仲有源頭

食屎
考車已經改左次期